諸君請聽gphone一言

班狗點會唔知被清算有幾痛？輸咗唔只要生生世世留喺大灣區，佢地嘅狗二代、狗宗十八二十代都要遺臭萬年成為千古罪人，永不翻生

所以佢地唔會介意大家笑佢地毅進仔，抑或老婆同人共享，因為贏咗嘅話就可以慢慢復仇！佢地先係抱住破釜沉舟嘅心態出嚟

然後琴日又有過百個手足被捕了。我地仲要承受幾多次手足畀人捉、打、姦，甚至殺嘅屈辱同悲痛？

所以希望大家十月一真係有晒心理準備上戰場（無錯係戰場）

全民皆兵做唔做到唔緊要，但全民提升起碼一個lv得唔得？

三個幾月都冇出過嚟嘅，出嚟啦
出親嚟都只係行嘅，幫下手試下做埋物資兵
企開中後排嘅，可以試下幫手做滅火/揸大聲公協調手足撤退
甚或升級做埋魔法師

仲有好多好多⋯⋯所有你諗過但無做過嘅，就喺10月1號畀次機會自己，好唔好？核爆都唔割啊

唔係魚死就網破，一個連狗都明嘅道理，我地仲點可以無覺悟？

諗好所有最壞打算，安排好佢，做足思想準備，唔好等到臨場先至怯。我唔知10月1係咪end game，但呢一日一定係繼71之後最大象徵意義嘅一日。

十月一 賀佢老母

May the odds be ever in your favor

十

月

一

賀

佢

老

母

七

冥

壽

Tui

仲有一日時間準備，大家要善用啊！

g持

黑警當我地曱甴咁打

我哋仲要當佢係香港人？

推

其實香港人同黑警一樣
輸左都係咩都無

要好好珍惜剩低能夠發夢既自由，因為黎緊每一次都好可能係各自既最後一次.